政府正式就《國歌法》提出立法建議

政府向立法會政制事務委員會提交《國歌法》本地立法的討論文件，訂明應由特首規定奏唱國歌的場合，列明奏唱時出席者須肅立莊重，中小學生須學唱及了解國歌歷史，禁改歌詞及歪曲貶損等行為，違法者可被罰5萬元及監禁3年。

支那 不願做奴隸的人民